{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76447&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산바다가보이는2층테라스펜션"
    },
    "text": "首都圏から一番近いところに位置する海ビューペンションは、加露林湾海洋公園と海岸トゥルレキルを楽しみながら休息を取ることができる便利な場所です。 周辺にはポムモリ渓谷、八峰山、金剛山などの観光地もあり、観光にも最適です。 入室は午後4時、退室は午前12時と定められており、一部屋当たり愛犬一人当たり追加20,000ウォンが発生し、現場で決済されます。 利用施設にはフットサル場、PC、かまど、洗濯機、乾燥機とともにキッチンやレストラン、電子レンジが完備されています。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 また、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時で、退室は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フットサル場、PC、かまど、洗濯機、乾燥機とともにキッチンやレストラン、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "はい、一部屋当たり愛犬一人当たり追加20,000ウォンが発生します。現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ポムモリ渓谷、八峰山、金剛山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の保護者同伴なしの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により変更される場合がある情報はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 384
    }
}